{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_026191",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "전주전집 전주한옥마을점"
    },
    "text": "全州市完山区東門キル36に位置するチヂミ屋は、手作りチヂミを楽しむことができる空間です。 土曜日から木曜日までの営業時間は18:00から23:30までで、休業日は月曜日です。 チヂミのお店では様々なメニューを提供しており、チヂミの盛り合わせは20,000ウォン、海鮮チヂミは15,000ウォン、キムチチヂミは15,000ウォン、大正海老チヂミは10匹は10,000ウォン、豚肉のチヂミは15,000ウォン、ガンギエイチヂミは18,000ウォン、おでんスープは15,000ウォン、豆腐キムチの盛り合わせが12,000ウォン、つぶ貝の和え物とそうめんの盛り合わせが1万8 ,鍋のラーメンが3千円 、カボチャシッケと昔のシッケがそれぞれ3千円です。 全州でチヂミを楽しみたいなら、全家にお越しいただき楽しい時間をお過ごしください！",
    "QA": [
        {
            "question": "チヂミ屋の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チヂミ屋の営業時間は土曜日から木曜日までの18:00から23:30までです。"
        },
        {
            "question": "チヂミ屋の休業日はいつですか？",
            "answer": "チヂミ屋の休業日は月曜日です。"
        },
        {
            "question": "チヂミ屋で提供しているメニューは何ですか？",
            "answer": "チヂミ屋ではチヂミの盛り合わせ、海鮮チヂミ、キムチチヂミ、大正海老チヂミ、豚肉のチヂミ、ガンギエイチヂミ、おでんスープ、豆腐キムチの盛り合わせ、つぶ貝の和え物とそうめんの盛り合わせ、鍋のラーメン、カボチャシッケ、昔のシッケがあります。"
        },
        {
            "question": "チヂミの盛り合わせの値段はいくらですか？",
            "answer": "チヂミの盛り合わせは20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "海鮮チヂミの値段はいくらですか？",
            "answer": "海鮮チヂミは15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キムチチヂミの値段はいくらですか？",
            "answer": "キムチチヂミは15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "大正海老チヂミの値段はいくらですか？",
            "answer": "大正海老チヂミは10匹で10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "豚肉のチヂミの値段はいくらですか？",
            "answer": "豚肉のチヂミは15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ガンギエイチヂミの値段はいくらですか？",
            "answer": "ガンギエイチヂミは18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "おでんスープの値段はいくらですか？",
            "answer": "おでんスープは15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "豆腐キムチの盛り合わせの値段はいくらですか？",
            "answer": "豆腐キムチの盛り合わせは12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "つぶ貝の和え物とそうめんの盛り合わせの値段はいくらですか？",
            "answer": "つぶ貝の和え物とそうめんの盛り合わせは18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "鍋のラーメンの値段はいくらですか？",
            "answer": "鍋のラーメンは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カボチャシッケの値段はいくらですか？",
            "answer": "カボチャシッケは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "昔のシッケの値段はいくらですか？",
            "answer": "昔のシッケは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チヂミを楽しむならどのお店をおすすめしますか？",
            "answer": "全州にあるチヂミ屋である全家をおすすめします。"
        },
        {
            "question": "チヂミ屋の場所はどこですか？",
            "answer": "チヂミ屋は全州市完山区東門キル36に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 265,
        "QA": 580
    }
}